---
title: "All&rsquo;amico Sergio"
date: 2006-04-14
draft: false
tags: ["ping"]
---

Questa la capiamo lui e io e chiedo scusa a tutti gli altri in anticipo, ma la <a href="http://www.corriere.it/Primo_Piano/Cronache/2006/04_Aprile/13/google.shtml" target="_blank">notizia</a> &egrave; forse gustosa per tutti. E rende bene l&rsquo;idea del livello italiano in fatto di tecnologia.